[新gaame討論] kairosoft之賽車物語2

岩岩出左隻新game幾日。有無人玩緊?
一齊交流下

坐左監兩年？

咁你有無玩?

隻game開左幾日大家玩成點?